windows update後keyboard制亂左

想問有冇試過windows 10 update後 keyboard d制亂左？
e.g. s key變左window key, x key冇反應
其中一個windows update係 裝左edge

去返 keyboard setting 到睇下係咪 EN US qwerty

認同 #2
應該係英式鍵盤 和 美式鍵盤 setting 嘅問題， 轉去另一個試下。

因為人哋個 鍵盤啲制真係唔同位